突然生好多暗瘡 點算好？

之前食嘅荷爾蒙藥都無事
呢排停左幾個月就開始係咁生暗瘡
食番之後暗瘡生得仲多
係米無得救

擠哂佢

食A 酸，唯一根治方法